如果自己charm d 或者唔會失去你

望住自己 有時真係忍唔住笑
好多野都係咁 好能廢jer